{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_090387",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6988708'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-10-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "영양 많은 샐러리잎 버리지 마세요 스팸 통마늘 샐러리잎 굴소스볶음 만들기  밑반찬 맥주안주"
    },
    "text": "サラリーの葉は血液循環と血液疾患予防に良いピラジン成分が入っています。昔はサラリーの葉を捨てて幹だけを使用したが、サラリーマンの葉を炒めて食べれば、おいしく食べられることを分かるようになりました。新鮮なサラリーの葉を炒めて食べれば、ピラジン成分を効果的に摂取することができ、これを通じて血液循環を改善して血液疾患を予防することができるということを知ることができました。サラリーの葉を食べることは健康にも良く、炒めた時の味も楽しめてよかったです。調理時間は30分以内で、材はサラリーの葉、スパム、トンマヌル、卵、オリーブオイル、砂糖、カキのソースを準備します。セロリは葉っぱの部分に準備して水にきれいに洗ったあと、幹の部分は3センチ長さに切って、葉は5センチ長さで切ってくれます。迷惑電話は15センチで霰してくれて、中火で油なしに、迷惑を炒め、砂糖をさらさらとかけてこんがりとします。スパムがの役割となった後にはフライパンに、オリーブオイルや食用油を巻いてトンマヌルをこんがりと焼いてくれます。その後、サラリーマン幹の部分を入れて30秒程度炒めてくれて、サラリーマンの葉を入れて息が死ぬほどまた、30秒程度炒めてくれます。最後にカキのソースを1スプーン入れ、よく混ぜてくれた後火を消して、焼いておいた迷惑を入れて混ぜてくれたら完成です。スパムの代わりにベーコンを焼いて入れてもおいしいし、卵の半熟フライとともに丼で食べるともっとおいしいです。砂糖をふりかけて焼いたスパムとセロリ葉の組合が本当においしくて、ビールの摘み物でもとても良いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "サラリーの葉に含まれるピラジン成分は何のために良いですか？",
            "answer": "サラリーの葉に含まれるピラジン成分は血液循環と血液疾患予防に良いです。"
        },
        {
            "question": "サラリーマンの葉を炒めて食べるとどうなりますか？",
            "answer": "サラリーマンの葉を炒めて食べると、ピラジン成分を効果的に摂取でき、血液循環を改善し血液疾患を予防することができます。また、健康にも良く、味も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "サラリーの葉を炒めるためにどのような材料を用意すれば良いですか？",
            "answer": "サラリーの葉を炒めるためには、サラリーの葉、スパム、トンマヌル、卵、オリーブオイル、砂糖、カキのソースを準備します。"
        },
        {
            "question": "サラリーマンの葉の準備方法を教えてください。",
            "answer": "セロリの葉っぱの部分を水で洗った後、幹の部分は3センチ長さに切り、葉は5センチ長さで切ります。"
        },
        {
            "question": "迷惑電話の下処理方法を教えてください。",
            "answer": "迷惑電話は15センチで霰して、中火で油なしに炒め、砂糖をさらさらとかけてこんがりとします。"
        },
        {
            "question": "トンマヌルの調理方法を教えてください。",
            "answer": "スパムの役割となった後に、フライパンにオリーブオイルや食用油を巻いてトンマヌルをこんがりと焼きます。"
        },
        {
            "question": "サラリーマン幹の部分を炒める時間はどのくらいですか？",
            "answer": "サラリーマン幹の部分を入れて30秒程度炒めます。"
        },
        {
            "question": "サラリーマンの葉を炒める時間はどのくらいですか？",
            "answer": "サラリーマンの葉を入れて30秒程度炒めます。"
        },
        {
            "question": "最後にどのような調味料を入れれば良いですか？",
            "answer": "最後にカキのソースを1スプーン入れます。"
        },
        {
            "question": "スパムの代わりに他の食材を使うことはできますか？",
            "answer": "はい、スパムの代わりにベーコンを焼いて入れることもできます。"
        },
        {
            "question": "サラリーマンの葉を丼で食べる方法を教えてください。",
            "answer": "サラリーマンの葉を炒めた後、半熟フライと一緒に丼で食べるとおいしいです。"
        },
        {
            "question": "どのような組み合わせがおいしいですか？",
            "answer": "砂糖をふりかけて焼いたスパムとセロリ葉の組み合わせがおいしく、ビールのおつまみにも良いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 490,
        "QA": 567
    }
}